會員在沉默中爆發真係好鳩撚柒煩

你禮拜六要拖馬冇問題

我本身都支持

不過你可唔可以唔好每個post度留言呢？

我見你部分post唔單止一次直頭連住咁留言，真係好煩

你泛民咪帶隊上保護立法會，我明

咁你可唔可以尊重返連登嘅使用者呀？
唔好騷擾其他用家

即使你真係要留言，可唔可以留喺一啲同逃犯條例有關嘅post入面？

睇毒撚嘢又見到你段嘢，睇健康又見到你段嘢睇，乜柒都見到你嘅嘢

你咁嘅行為只會令人更加反感

咁你去唔去

咁你係咪香港人？

係連登已經講夠，個個都睇過啦，要進一步就去fb 香討 啦屌

香港太多政治冷感嘅人 太多唔理政治嘅人
我知道連登有唔同嘅人 包括以上兩類

我有能力做嘅 就做盡佢

if 今天我: No
if 佔領議會/阻止建制 : Yes

你有無能力感染埋其他討論區，每個連登會員都睇過你篇野了，再貼都無用

諗住你會喺度po𠴱段野
Btw睇耐咗好似差唔多對件事有個印象

有大義唔等於可以煩
個個po都咁洗好滋擾

冷感既人你點po都唔會整醒佢

佢又唔阻你 最多阻你二秒

香港人 連香港都唔幫

唔幫未比佢當廣告lo

你知好多人唔知

我洗咗高登 一個人做唔到咁多嘢 幫幫手

去到今時今日，泛民應真誠同本土合作， 做返佢哋20年來冇做嘅嘢

如果去到呢一刻仲要佔領道德光環，和理非非

咁本土派真係會永久當泛民仇家

果然係中共座上客

巴打你仲未睇清飯民咁多年黎都係呃飯食咩
雖然本土都係

細蚊仔唔敢去香討

咁都可以話我係五毛

我參與本土派行動多過大部分連登鍵盤戰士

咪係囉屌佢老母 懶係型懶係爆發咁 煩到閪咁

因此我開始覺得呢d人係癲既 勁反感

五毛黎 好識玩 洗到你地反感晒咪無人去

唔好出黎派膠好嗎
下下都要標籤人係五毛

冷感既巴打會blcok左你 以後唔駛煩
支持既巴打知你用意係好 唔會block 變左每個post都要睇一次巴打你洗
咁樣好咩？

物極必反，而家變煩膠，好心做壞事

講多真係冇用？

窮人生仔正仆街

鍵盤係有力量的

沉巴 不過洗板 做唔到討論效果

你可以洗 不過最好開多個post 討論